連登仔燈力不遜於燒山

三號燈到九號

乜都賴連登仔 好過份

輸打贏要 好野